【Telegram Group】心事台

不論你係單身定拍拖
返工定返學，都歡迎你入嚟
有咩煩惱都可以分享下

最緊要大家唔好搞針對
希望有個樹窿比大家講下

想入就留低你嘅tg id 啦！

G持你

多謝你啊 等多少少人就會開Group ~

@letszzz

@ignok99

又推下先~~

still have?